有無絲接受唔到男朋友d肉麻野？

屌 係咪我太奇怪

接受唔到男朋友叫我bb

接受唔到嗲聲嗲氣 好撚想嘔

含啦八婆

打冷震

真係難服侍

收嗲啦 賤貨

做乜鳩

bb豬

毛管cold

darling~

肉麻狗？

下，我個個唔識講，想佢講掛住人係無可能

收爹啦屌你老母

証明你唔算好鍾意佢（純粹個人意見）

樓上d絲肯肯定係男人婆肥屍大隻d fds

其實就咁叫英文名就算

其實我覺得嗌單字都幾sweet b/豬咁

肥西！掛唔掛住我呀！

臭雞

咁又臭雞

我都係 仲細咩 b乜鬼野b

其實叫咩先好

我肉麻撚，但佢好鍾意wo

但我又見到好多依d情侶

真係唔係個個女仔都受 我ex成日嗲我 又整爆炸盒又合照砌圖 bb豬豬前前後後

咁我地可以點?

單身狗萬歲

拍拖唔肉麻咪冇情趣

我都接受唔到，同埋我都講唔出

扮BB
媽咪，奶奶

bb

大奶奶

真係睇大家平時點相處同性格

我以往拍拖都係好大男人
係直到遇到依家呢個女友年紀大我少少, 但得番兩個人既時候我爹到佢爆
佢又好受

日日N句我愛你，我好掛住你，見唔到你成日
仲有炸whatsapp
好撚煩
聽到,睇到反白眼

間唔使一兩句ok
但成日講就真係咒冤咁

淨係對住自己先會嗲咁先正
好中意聽到男朋友叫自己B
完全有比佢錫住嘅感覺

拍拖前：不了，咁肉麻，理解唔到
拍拖後：摩牙

成效差， 除非對象係好獨立 同埋smart, 如果唔係言語嘅效用 高過行動 。。。

咁可能我真係好獨立